你地預計有乜行業將會係香港永遠消失?

廣告業: 應該大部工種都會係2-3年內完全被on line marketing淘汰，好多職位都cut左了
銀行Teller: 而家有online banking其實好多工序都唔駛靠tellerTeller好大部份作用係照顧班唔駛用電腦/手機既廢老，等班廢老走晒之後就可以炒大部份teller.
海運業: 好快會100%被上海深圳寧波新加玻等主要港口取代，聽講個碼頭好快比人拆出黎起樓而且香港無工業無出口，個碼頭用黎裝飾多過走貨

廢青

aa 狗

除左金融業同地產狗之外
乜行業都會永遠消失

陀地雞

製衣業，過去20年主要係接外國單再掟上大陸做，但而家啲廠搬晒去東南亞同非洲，所以冇得做

香港警察

已由港共佔領軍取代咗

online market唔係計埋入廣告一種？

黑警，直接成為軍政府

40歲打後個班死曬teller先可能有機會失業，你估個個連登仔咁醒/咁多時間 搞自己banking野

成個po得一個正解

全部工程狗

識幾個90後唔肯用e-banking，payme
寧願次次食飯都數神沙夾錢

西方報業

預計香港會創造咩新職業

銀行 Teller 一定唔會無既, 慢慢縮減咁D囉
好多工商戶特別係飲食零售嗰D 局住 cash / 票出入數
嗰堆唔係話想用eBanking 就搞得掂

反而我估細舖既地產佬, 券商經紀(係經紀唔係證券行)同做Genaral Insurance 嗰班保險佬會收皮先
呢D middleman 最主要既功能係減低買賣雙方既交易成本, 但而家D IT 越黎成熟, 除非D 好tailor made 既嘢或者好特別既資訊, 如果唔係呢D 交易其實可以用電子取代

傳銷 and on9保險基金佬
其他國家都有保險基金佬 但人地賣野唔係咁樣賣囉

有人仲要冇信用卡 又唔肯整fps

點會呀 只不過係轉左方法做(eg Email) 廣東人做雞有好多方法
多得D毒撚養到班女唔洗比人屌都做到雞

依加d女online 傳銷都搵好多客
睇下火雞姐就知

同意，好想班保險狗aa狗快啲消失

不過都唔會咁快，終於有時唔喺自己做唔做到問題，喺好多野自己做到但啲人想俾錢其他人幫你做，節奏時間，例如保險好多條例唔會個個肯睇

ebanking好撚廢

within 10 years

鳩up唔使本雖然香港貨櫃量係跌緊姐，但仲排緊第8，會消失等於曼聯會散班一樣